大家用開邊啲洗頭水&護髮素？

用開tresemme
仲有冇好推介

ベータレイヤー CMC 系列, 洗頭水，護髮素，免洗護髮乳液 3種買齊，好用但好貴

我都係只係見未他洗頭水都中國製 不了，仲有啲日文但又係中國製

點揀岩自己既然洗頭水？就算隻隻試都唔識分岩定唔岩

Avalon

屋企有邊款就用

VS個人覺得最好用

據聞容易致癌

essential 防油

用緊 living proof 隻 full。

用緊botanist

好用？想買佢枝no frizz
Or Christophe robin 既洗頭水

都幾貴下喎，不過個效果明唔明顯？
同埋洗gel力度強唔強？

用緊head and shoulder
一唔用又甩頭皮又痕又生倉

上面咁多位用緊既洗頭水都有護髮素/矽既成分。
識用一定係用得純清潔力既洗頭水好似tresemme。對頭皮更健康。

對Sodium Laureth Sulfate敏感
應該用邊隻好

係日本酒店試過pola shower break

頭髮好順

Moist Diane botanical 幾好用 已經回購2次 洗完好清爽但唔乾

想問下lux期間限定櫻花味香唔香
見759有得買
利申 用開lux綠色 其他味試過唔太香

成日用死一種個頭會唔舒服
但最鍾意用head &shoulder

如果本身頭髮係 natural frizz 咁 no frizz 都應該幫到下手。

christophe robin 隻 sea salt 洗頭羔我之前都有用，一星期一次當排毒都唔錯。

好似話本身都要定期轉

施巴

Sea salt個隻我想買比我呀媽
見佢聲稱話減少到頭皮

你用緊隻full好唔好用？

洗頭水Syoss
護髮素Essential

洗頭用maro
唔落護髮素

Good Natured
無Paraben防腐劑、Phthalate塑化劑、SLS、SLES界面活性劑以及人造色素和香薰等化學成分
不經動物測試

買過粉紅色嗰支
洗完仲笠過未洗

OGX

botanist 白色蓋

用開美國製既pantene silk, 好順
不過甩好多頭髮

呢隻洗完之後d髮質

一啲味都無

有米

用左幾支
不過護髮素真係會用多左，同用開冇矽嗰啲都有啲唔同

Aveda
好貴 但一次用好少就夠

綠色冬季用幾唔錯
一係用施巴油性髮質洗頭水
另外orbis有一支mousse狀 非常啱夏天 較適合油頭同幼頭髮嘅人

用緊 pureology 好用
hydrate 個 conditioner 涼涼地好正
同埋佢寫話可以 massage into scalp

覺得lux好無用？

全部essential 但近排想試下macherie好冇人用過？

隻 sea salt 洗頭羔雖然幾貴，但平均一星期只用一次同每次份量唔需要用好多，我一罌可以 keep 到四五個月都未用完，而且集排毒去角質去頭皮消炎止痕控油清除髮型產品殘留 build up ，洗完頭髮又輕又鬆，陣味又 fresh，deep clean 產品黎講呢隻其實幾全面同非常抵用。

living proof 隻 full for 我本身較幼髮質洗完頭吹乾後個幾夠 body ，同埋佢既防潮效果真係唔係齋吹水。

avalon 薰衣草味

我用緊clear藍色架 我試過咁多隻牌子真係覺得全部都好旱 得clear好舒服 冇用護髮素個頭都唔旱 應該係啱髮質

呢隻好用 仲要係椰子味

用緊邊條line?
想轉

同巴打一樣 不過一定要用埋護髮素

而家一定揀天然冇化學成份嘅嘢
呢啲都係小弟用過唔錯嘅牌子

christophe robin
intelligent nutrients
John masters
aveda

邊隻洗頭水洗完留到香味落個頭？
用過好多隻牌子，洗完頭個頭都冇香味

用緊日牌salon洗頭水

只能夠用Duve或者Luxx

請問下你係邊度買？
之後759見過好抵，依家無lu
萬寧好貴

有無人用緊alpecin 德國髮現工程？
想試下

有冇邊隻係平得嚟又唔太垃圾 我想換洗頭水 諗住求其買支

呢隻堅好用
不過真係貴

Maro 都可以

冇化學野 o right 都唔錯。

Christopher robin個鹽膏邊到買平？

大概四舊幾，我之前經過尖沙咀誠品下層既其中一檔 counter 有得賣。

Lush嘅daddy o 勁香 係爽身粉咁嘅味 陣味last到成日

TSUBAKI 白色

我想換牌子但係個頭用其他就好易油（係勁油）同埋生頭皮
試過係超市隨手買支用，結果用左一次就用唔到，好浪費

洗頭用開lush 洗髮餅，
沖涼就咁用清水，洗左2，3年

tresemme綠色字同埋avalon

天然嘅牌子係邊到買會平啲？

我都有用過 唔錯 但唔鍾意椰子味
依家要快d用曬舊lush洗頭梘同護髮梘 得個香字 乾到死

用緊godiva 洗完好香 但係好乾 諗緊係咪要轉洗頭護髮牌子 髮質傷曬 好乾好索水

Lush d產品有sls

之前用開ag hair鎖色 好貴